牙達仔有先見之明！

⋯⋯⋯就課金畀我啦！

真係成個狗樣出晒嚟
就課金畀我啦
繼祈福黨、寶藥黨、香港仲有選舉黨

自己選兩次都輸仲話教人

當年我投左俾佢，好想搵窿捐

想知我再講

所以咪一早同你地講左，「反DQ」唔可能成為選舉嘅命題。
結果就係DQ當事人，單打隻揪都輸畀建制～～
所以選前我咪苦口婆心，畀埋具體建議你，話你知點樣重新包裝選舉，話你知點做囉。我又冇叫人唔投，又幫你地做民調，仲要畀埋策略，但你地要聽教啊～～
仲有一次補選，想更具體知道蟲洞計畫點操作，就課金畀我啦。

贏到再講啦鳩達

講真佢嚟九東再選我係投民主黨都唔投比佢

識點贏但自己唔去贏
要收錢教人點贏
同波台賣料狗一樣

笑死朕

係噤撚叻又唔幫陳暈根當選

佢連自己都落選
幫條撚咩

光頭佬成世人最大成就（暫時）就係咬鳩黃碌撚蠢袋

鳩達真係好無羞之心

問題係黃洋達你自己嬴唔到嘛
「屌你老味」

...就課金畀我啦。.......笑死朕 (忍唔住笑左出聲)

輸兩次都教人 真係服撚左你

課金先惠，格外留神